外國換宿互助社

想起一個TG Group
俾係外國有樓嘅巴絲加入
各位可以交換借宿
大家覺得點？

有閪屌嘅我加入
頂樓有張吉嘅4尺床，唔嫌細可以訓到2個

不了，airbnb 唔好？ 又無話連登仔特別好格

Airbnb要錢 同埋質素參次

有無得屌靠個人能力了

有間house, 靚女免費, 普通女仔, 唔俾去

巴打可以自己決定條件
小弟係東京同紐約都有condo 但歡迎所有有外國樓宇嘅巴打絲打黎借住

LA Westwood有house
Condo俾狗住

吓，唔係屌咗先訓得教，無啦啦做乜要招呼條友上嚟
唔屌得我收下留學生唔好，起碼後生白滑，唔屌我都睇得，仲有錢收

巴打桂離宮個度入左伙啦？

芝離宮先啱